[拋磚]撚警犬良策

出去用紙碎塞爆背囊，要搜俾佢搜，大家點睇

可以令個袋脹到扑街，增加俾狗吠的機會

隻狗一開袋

pish

可行？

要個袋卜卜漲
放包薯片都ok

不如入面放老鼠

集c

唔夠 紙碎入面仲要有雜物

突然好後悔上次見到條有我手臂長既蜈蚣就地斬殺左
唔係帶出去比朋友開下眼界都好

野餐必備

你捉到至得

蜈蚣行動唔快 搵膠盒笠住容乜易
只係我太驚

俾隻狗尋下寶，反正狗好呢味

放舊豬骨

講英文

佢會搶走

sit 定 fuck you ?毅進未必識分

入嚟交流下

關家姐2.0

放屋企未洗既底褲

點解唔放屎

仲要濕既

用黎掟好

女人m血底褲更佳

今晚打完飛機 用黎抹嗰d紙巾唔好浪費

袋一堆針筒會點

邊有咁多

你個袋同你有仇

附近無廁所，忍唔到瀨左，
一條瀨左屎既褲放係背囊都係一件好正常既事

放條咸魚

精液紙巾點睇

避嫌啦，無謂打少個

有啲咩係帶係身合理合法
但拎出黎既時候又會好怕唔小心整污糟人地？

唔驚去個陣俾人周到

同我想睇下班狗會有咩反應

講英文
尤其班藍衫

真心想見識記得影狗樣

講日文

入面放舊屎

塞甲由

瑞典臭魚

加舊屎喺底？

好撚賤過有味隻狗未必中伏

不

加上紙碎亦係貴重個人物品，可以捉住隻狗慢慢數